大家並不孤單... 台灣人一直在幫我們打氣

台灣ptt 網

——————以下給香港人，粵語—————

我唔係香港人，
唔過香港既文化同埋精神影響我至深

因為哥哥
我了解每個人都有自己d色彩

因為黃家駒，
我學會多d關心及貢獻比呢個社會同埋世界

因為香港電影，
我d生活多左好多快樂同趣味

因為香港音樂，我學左粵語。

而家我仲係睇呢d電影、聽呢d音樂
我唔係香港人但我對香港係好有感情既。

聽日就係黃家駒既生日，

佢講過：「你向這個社會需要一些東西的時候，第一個步驟你先問你自己給了些什麼給這
個社會。我給了音樂」
沙不怕風吹，在某天定會凝聚。
而家，香港人獻出左自己比社會。

粵語講得不係幾好啦，
我在呢度比大家少少d支持，係我唯一可以做d嘢。

祝福香港

多謝您

大家同仇敵愾 一起坑賊

支持台灣禁止所有警務人員入境

台灣人可唔可以幫手

百萬散步仔💪